根本讀asso先係醒目仔/囡

你dse努力讀三年書 佢打足三年機
你淆著底拎cert 佢笑著拎
你計緊自已個分過唔過median mean lq
佢撻畢錢出黎已經有人收
你d prof 諗盡千方百計kill曬你地
佢地就有 prof 既「細心教導」
你拎c+ 佢拎a
三年後坐係你隔離

你up乜春

你dse努力讀三年書 佢打足三年機
你淆著底拎cert 佢笑著拎
你計緊自已個分過唔過median mean lq
佢撻畢錢出黎已經有人收
你d prof 諗盡千方百計kill曬你地
佢地就有 prof 既「細心教導」
你拎c+ 佢拎c+
三十年後你地都唔會再見